訓唔著

點算好

做咩事

點解

你唔記得我了

辣姐都未訓?

窄醒 一開就見到你

我有心事，有啲野未做
所以唔可以安心訓

偷望我

hi

訓唔著好多日了

瞓唔慣張床瞓唔到，碌左三個幾鐘

點解啊？

去左邊訓?

快做！

好多嘢諗好想整容(無錢)

養和

小心啲，而家啲病毒好勁

你邊部分唔滿意啊？

做唔到
係打電話改申請之類
而家肺炎個個未開工
我怕太遲改唔到

我都訓唔著 幾時先天光

我瞓醒

我仲毒

一齊等
聽朝又有野做

冇事嗎？
好好休息下啦

咩事

覺得啲時間好難過
但唔想打機

悶

我頭先玩 the sims
好無聊唔覺得自己

陪我吹水

係度吹？

係啊
你想去邊?

吹水首先要揾杯水先

真係好無聊隻game

好啊

要抽血訓唔著

緊張?

我媽咪都係醫院
醫院最近真係好危險

好驚抽血

拎咗轉介信要去book期
去唔去好

你返乜工的

吓？貴少少住私家啦，好好多

冇錢

搵工中